---
title: Fate Masters Episódio 28 - Analisa Jadepunk
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-05-04 08:50:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Jadepunk
 - Fate-Masters-Analisa
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - Luiz Cavalheiro
podcast_time: "54min"
itunes:
  duration: "54:13"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters28AnalisaJadepunk/FateMasters28-AnalisaJadepunk.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters28AnalisaJadepunk/FateMasters28-AnalisaJadepunk.mp3
     size: 52066304 
iaplayer: FateMasters28AnalisaJadepunk
related_links:
  - text: _Jadepunk_ em Português
    link: http://www.pensamentocoletivo.com.br/loja/r-p-g/jadepunk-contos-da-cidade-de-kausao/
  - text: _Jadepunk_ em Português (PDF)
    link: http://www.pensamentocoletivo.com.br/loja/r-p-g/jadepunk-contos-da-cidade-de-kausao-versao-digital/
  - text: _Jadepunk_, na Reroll Games
    link: http://ryanmdanks.com/jadepunk-tales-from-kausao-city
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Abertura
  - time: "00:01:05"
    text: Introduzindo _Jadepunk_
  - time: "00:08:12"
    text: O Jade em _Jadepunk_
  - time: "00:10:02"
    text: A Corrupção e a Política em Kausao
  - time: "00:14:40"
    text: A _Jianghu_ e seu _Código de Xia_
  - time: "00:19:07"
    text: Sobre o livro de Jadepunk
  - time: "00:22:56"
    text: Sobre os Aspectos de Personagem em _Jadepunk_
  - time: "00:26:17"
    text: As _Profissões_, a representação das _Abordagens_ no _Jadepunk_
  - time: "00:28:19"
    text: Os _Recursos_, as _Façanhas_ em _Jadepunk_
  - time: "00:33:32"
    text: Os tipos de Jade e sua relevância nos Recursos
  - time: "00:32:33"
    text: A regra de Duelos no _Jadepunk_
  - time: "00:40:24"
    text: Aproveitando _Jadepunk_ fora de _Kausao_
  - time: "00:45:23"
    text: Rankeando _Jadepunk_
  - time: "00:49:05"
    text: Considerações Finais
soundtrack:
  - music: Bolo Ta Ra Ra (Karaoke)
    artist: Daler Mehndi
    link: https://www.youtube.com/watch?v=vXOY15fk5Ko
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
episode_count: 41
episode: 28
---

E temos mais um Fate Masters Analisa. E dessa vez os Fate Masters  Rafael Meyer (o Velho Lich), Fábio Costa (o Mr. Mickey) e Luis Cavalheiro (o Cicerone do Fate Horror) tomam o caminho do Oriente, procurando sua sorte nas tortuosas, sujas, corruptas e violentas ruas da Cidade-Estado de Kausao, buscando lutar pela sua honra e pela justiça ao povo pobre oprimido pelas forças do Governador e do Conselho dos Noves, representantes dos maiores países do mundo, que transformaram Kausao em uma máquina de moer carne humana em busca das riquezas que o místico Jade proporciona em ___Jadepunk___!

Falamos sobre o cenário, as regras, as novidades, o sistema de Recursos e sobre toda uma nova miríade de formas de compreender-se  Fate Acelerado nesse produto aclamado que é Jadepunk, um dos melhores cenários para Fate de todos os tempos, com uma qualidade que não deixa a desejar a nenhum dos medalhões!

E, além do personagem do Mr. Mickey no [_Jogada de Mestre_ de Jadepunk][jogada-jadepunk], o Caçador de Recompensas Aerês [Marak Saeran][marak], deixamos também o ___Velho e bom Cutelo de Jade Azul___

> + __O Velho e Bom Cutelo de Jade Azul do meu pai! (Recarga 2)__
>	+ __Características:__
>		+ __Perigoso 2__
>		+ __Flexível:__ pode usar tanto com _Combatente_ como por _Aristocrata_
>			+ __Situacional:__ Deve-se usar as duas mãos para cortar corretamente
>	+ __Defeitos:__
>		+ __Problemático:__ Bem Visível

Abaixo segue nossa atualização do Rank dos Fate Masters Analisa

| **Posição**  | ***Cenário***                              | **Mr. Mickey** | **Velho Lich** | **Cicerone** | **Média** |
|:------------:|--------------------------------------------|:--------------:|:--------------:|:------------:|:---------:|
|  **1**       | [Masters of Umdaar][fm-mou]                |    5           |       4,5      |     5        |   4.83    |
|              | [Chopstick][fm-chopstick]                  |    5           |       4,75     |     4,75     |   4.83    |
|  **3**       | [Jadepunk][fm-jadepunk]                    |    4,8         |       4,75     |     4,5      |   4,68    |
|  **4**       | [Bukatsu][fm-bukatsu]                      |    4,75        |       4,5      |     4,5      |   4,58    |
|  **5**       | [Atomic Robo][fm-atomicrobo]               |    4           |       4,5      |     ----     |   4,25    |
|  **6**       | [Atomic Robo: Majestic 12][fm-atomicrobo]  |    3,5         |       3,5      |     ----     |   3,5     |
|  **7**       | [Projeto Memento][fm-memento]              |    3,5         |       3,75     |     2,75     |   3,33    |

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[fm-mou]: {% post_url podcast/2016-10-10-FateMasters21-AnalisaMastersOfUmdaar %}
[fm-bukatsu]: {% post_url podcast/2016-09-04-FateMasters19-AnalisaBukatsu %}
[fm-memento]: {% post_url podcast/2016-11-17-FateMasters23-AnalisaProjetoMemento %}
[fm-atomicrobo]: {% post_url podcast/2016-12-14-FateMasters25-AnalisaAtomicRobo %}
[fm-chopstick]:  {% post_url podcast/2017-02-13-FateMasters27-AnalisaChopstick %}
[fm-jadepunk]:  {% post_url podcast/2017-05-04-FateMasters28-AnalisaJadepunk %}
[fma-chopstick]: {% post_url podcast/2016-03-31-FMA11-Chopstick %}
[jogada-jadepunk]: /podcast/FMA9-Jadepunk/
[marak]: /personagens/Jadepunk-MarakSaeran/
